# Chinese TW translation of django-postman.
# Copyright (C) 2012 Patrick Samson
# This file is distributed under the same license as the django-postman package.
#
# Translators:
# Leonard Huang <lueotw@gmail.com>, 2011
#   <lueoad@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-postman\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-01 11:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-26 12:57+0000\n"
"Last-Translator: lueo <lueoad@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Translators: keep consistency with the <option> parameter in url translations ; 'm' stands for 'messages'
#: .\__init__.py:23
msgctxt "postman_url"
msgid "m"
msgstr ""

#: .\admin.py:30
msgid "Sender and Recipient cannot be both undefined."
msgstr "寄件人和收件人皆未定義。"

#: .\admin.py:37
msgid "Visitor's email is in excess."
msgstr "訪客的email量已超過限額。"

#: .\admin.py:42
msgid "Visitor's email is missing."
msgstr "訪客的email未填。"

#: .\admin.py:48
msgid "Reading date must be later than sending date."
msgstr "閱讀日期必須晚於發送日期。"

#: .\admin.py:53
msgid "Deletion date by sender must be later than sending date."
msgstr "寄件人的刪除日期必須晚於發送日期。"

#: .\admin.py:58
msgid "Deletion date by recipient must be later than sending date."
msgstr "收件人的刪除日期必須晚於發送日期。"

#: .\admin.py:66
msgid "Response date must be later than sending date."
msgstr "回應日期必須晚於發送日期。"

#: .\admin.py:68
msgid "The message cannot be replied without having been read."
msgstr "該消息不能被回覆而沒有被閱讀過。"

#: .\admin.py:70
msgid "Response date must be later than reading date."
msgstr "回應日期必須晚於閱讀日期。"

#: .\admin.py:72
msgid "Response date cannot be set without at least one reply."
msgstr "設置回應日期時至少要有一個答覆。"

#: .\admin.py:74
msgid "The message cannot be replied without being in a conversation."
msgstr "該訊息未在對話中，所以不能被回覆。"

#: .\admin.py:97 .\admin.py:179 .\templates\postman\view.html:5
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: .\admin.py:102
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: .\admin.py:107 .\admin.py:183
msgid "Moderation"
msgstr "適度"

#: .\fields.py:30
msgid "Some usernames are unknown or no longer active: {users}."
msgstr "有些用戶名是未知的或非活動的：{users}。"

#: .\fields.py:31
msgid ""
"Ensure this value has at most {limit_value} distinct items (it has "
"{show_value})."
msgstr "確保該值至多{limit_value}個不同的項目(有{show_value}個)。"

#: .\fields.py:32
msgid ""
"Ensure this value has at least {limit_value} distinct items (it has "
"{show_value})."
msgstr "確保該值至少{limit_value}個不同的項目(有{show_value}個)。"

#: .\fields.py:33
msgid "Some usernames are rejected: {users}."
msgstr "一些用戶名被拒絕：{users}。"

#: .\fields.py:34 .\forms.py:69
msgid "{username}"
msgstr "{username}"

#: .\fields.py:35 .\forms.py:70
msgid "{username} ({reason})"
msgstr "{username} ({reason})"

#: .\forms.py:68
msgid "Writing to some users is not possible: {users}."
msgstr "不可能寫給一些用戶：{users}。"

#: .\forms.py:155 .\forms.py:168
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: .\forms.py:155 .\forms.py:168 .\templates\postman\base_folder.html:35
#: .\templates\postman\reply.html:4
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: .\forms.py:167
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: .\forms.py:184
msgid "Undefined recipient."
msgstr "未定義的收件人。"

#: .\forms.py:219
msgid "Additional recipients"
msgstr "其他收件人"

#: .\forms.py:219
msgid "Additional recipient"
msgstr "其他收件人"

#: .\management\__init__.py:20
msgid "Message Rejected"
msgstr "郵件被拒絕"

#: .\management\__init__.py:20
msgid "Your message has been rejected"
msgstr "您的郵件已被拒絕"

#: .\management\__init__.py:21
msgid "Message Received"
msgstr "接收到訊息"

#: .\management\__init__.py:21
msgid "You have received a message"
msgstr "您收到一則訊息"

#: .\management\__init__.py:22
msgid "Reply Received"
msgstr "收到答覆"

#: .\management\__init__.py:22
msgid "You have received a reply"
msgstr "您已收到答覆"

#: .\models.py:28
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: .\models.py:29
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: .\models.py:30 .\templates\postman\view.html:13
msgid "Rejected"
msgstr "被拒絕"

#: .\models.py:261
msgid "subject"
msgstr "主題"

#: .\models.py:262
msgid "body"
msgstr "主體"

#: .\models.py:263 .\models.py:346
msgid "sender"
msgstr "寄件人"

#: .\models.py:264 .\models.py:370
msgid "recipient"
msgstr "收件人"

#: .\models.py:265
msgid "visitor"
msgstr "訪客"

#: .\models.py:266
msgid "parent message"
msgstr "前訊息"

#: .\models.py:267
msgid "root message"
msgstr "原訊息"

#: .\models.py:268
msgid "sent at"
msgstr "發送於"

#: .\models.py:269
msgid "read at"
msgstr "閱讀於"

#: .\models.py:270
msgid "replied at"
msgstr "回答於"

#: .\models.py:271
msgid "archived by sender"
msgstr "被寄件人存檔"

#: .\models.py:272
msgid "archived by recipient"
msgstr "被收件人存檔"

#: .\models.py:273
msgid "deleted by sender at"
msgstr "被寄件人刪除"

#: .\models.py:274
msgid "deleted by recipient at"
msgstr "被收件人刪除"

#: .\models.py:276
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: .\models.py:278
msgid "moderator"
msgstr "管制者"

#: .\models.py:279
msgid "moderated at"
msgstr "管制於"

#: .\models.py:280
msgid "rejection reason"
msgstr "拒絕原因"

#: .\models.py:285
msgid "message"
msgstr "訊息"

#: .\models.py:286
msgid "messages"
msgstr "訊息"

#: .\models.py:398
msgid "Undefined sender."
msgstr "未定義的寄件人。"

#: .\models.py:546
msgid "pending message"
msgstr "待處理消息"

#: .\models.py:547
msgid "pending messages"
msgstr "待處理消息"

#: .\templates\admin\postman\pendingmessage\change_form.html:17
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "請更正下列錯誤。"

#: .\templates\admin\postman\pendingmessage\submit_line.html:6
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: .\templates\admin\postman\pendingmessage\submit_line.html:7
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: .\templates\postman\archives.html:3
msgid "Archived Messages"
msgstr "歸檔的郵件"

#: .\templates\postman\archives.html:7
msgid ""
"Messages in this folder will never be removed. You can use this folder for "
"long term storage."
msgstr "此文件夾中的信息將永遠不會被刪除。你可以使用此文件夾以做為長期保存。"

#: .\templates\postman\base.html:3
msgid "Messaging"
msgstr "訊息"

#: .\templates\postman\base.html:9
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: .\templates\postman\base.html:10 .\templates\postman\sent.html:3
msgid "Sent Messages"
msgstr "發送的訊息"

#: .\templates\postman\base.html:11 .\templates\postman\write.html:3
msgid "Write"
msgstr "編寫"

#: .\templates\postman\base.html:12
msgid "Archives"
msgstr "歸檔"

#: .\templates\postman\base.html:13
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: .\templates\postman\base_folder.html:15
msgid "Sorry, this page number is invalid."
msgstr "對不起，此頁號無效。"

#: .\templates\postman\base_folder.html:19
msgid "by conversation"
msgstr "以對話排序"

#: .\templates\postman\base_folder.html:20
msgid "by message"
msgstr "以訊息排序"

#: .\templates\postman\base_folder.html:24 .\templates\postman\view.html:22
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: .\templates\postman\base_folder.html:25 .\templates\postman\view.html:23
msgid "Archive"
msgstr "歸檔"

#: .\templates\postman\base_folder.html:26
msgid "Undelete"
msgstr "取消刪除"

#: .\templates\postman\base_folder.html:27
msgid "Mark as read"
msgstr ""

#: .\templates\postman\base_folder.html:28
msgid "Mark as unread"
msgstr ""

#: .\templates\postman\base_folder.html:33
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: .\templates\postman\base_folder.html:34
msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

#: .\templates\postman\base_folder.html:36
msgid "Subject"
msgstr "主體"

#: .\templates\postman\base_folder.html:37
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\templates\postman\base_folder.html:52
msgid "g:i A,M j,n/j/y"
msgstr "g:i A,M j,n/j/y"

#: .\templates\postman\base_folder.html:59
msgid "No messages."
msgstr "沒有訊息。"

#: .\templates\postman\base_write.html:18
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: .\templates\postman\email_user.txt:1
msgid "Dear user,"
msgstr "親愛的用戶，"

#: .\templates\postman\email_user.txt:3
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:3
#, python-format
msgid "On %(date)s, you asked to send a message to the user '%(recipient)s'."
msgstr "於 %(date)s, 你向 '%(recipient)s' 發出了一條訊息。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:5
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:5
msgid "Your message has been rejected by the moderator"
msgstr "您的訊息被管制者拒絕"

#: .\templates\postman\email_user.txt:5
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:5
msgid ", for the following reason:"
msgstr "，基於以下原因："

#: .\templates\postman\email_user.txt:9
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:10
#, python-format
msgid "On %(date)s, you sent a message to the user '%(sender)s'."
msgstr "於%(date)s, 您向'%(sender)s' 發出了一條訊息。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:10
msgid "Your correspondent has given you an answer."
msgstr "您的聯絡人回覆了。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:11
#, python-format
msgid "You have received a copy of a response from the user '%(sender)s'."
msgstr "您收到用戶'%(sender)s' 的回應副本。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:13
#, python-format
msgid "You have received a message from the user '%(sender)s'."
msgstr "您收到從用戶'%(sender)s' 來的訊息。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:16
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:14
msgid "Thank you again for your interest in our services."
msgstr "再次感謝您使用我們的服務。"

#: .\templates\postman\email_user.txt:17
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:16
msgid "The site administrator"
msgstr "網站管理員"

#: .\templates\postman\email_user.txt:19
#: .\templates\postman\email_visitor.txt:18
msgid ""
"Note: This message is issued by an automated system.\n"
"Do not reply, this would not be taken into account."
msgstr ""
"註：此郵件是由系統自動發出。\n"
"請勿回覆。回覆的郵件將無法接收。"

#: .\templates\postman\email_user_subject.txt:1
#: .\templates\postman\email_visitor_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Message \"%(subject)s\" on the site %(sitename)s"
msgstr "訊息\"%(subject)s\" 在網站 - %(sitename)s"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:1
msgid "Dear visitor,"
msgstr "親愛的訪客，"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:8
msgid "As a reminder, please find below the content of your message."
msgstr "提醒您，您的郵件內容請見下方。"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:11
msgid "Please find below the answer from your correspondent."
msgstr "請參閱您聯絡人的回答。"

#: .\templates\postman\email_visitor.txt:15
msgid "For more comfort, we encourage you to open an account on the site."
msgstr "我們建議您在網站上註冊一個帳戶，以便更有效的使用本系統。"

#: .\templates\postman\inbox.html:3
msgid "Received Messages"
msgstr "收到的郵件"

#: .\templates\postman\inbox.html:6
msgid "Received"
msgstr "收到的"

#: .\templates\postman\reply.html:3 .\templates\postman\view.html:25
#: .\templates\postman\view.html:28 .\templates\postman\view.html:31
msgid "Reply"
msgstr "回覆的"

#: .\templates\postman\sent.html:8
msgid "Sent"
msgstr "發送的"

#: .\templates\postman\trash.html:3
msgid "Deleted Messages"
msgstr "已刪除郵件"

#: .\templates\postman\trash.html:10
msgid ""
"Messages in this folder can be removed from time to time. For long term "
"storage, use instead the archive folder."
msgstr "此文件夾中的郵件隨時會被刪除。如要長期保存，請使用歸檔文件夾。"

#: .\templates\postman\view.html:5
msgid "Conversation"
msgstr "對話"

#: .\templates\postman\view.html:13
msgid ":"
msgstr ":"

#: .\templates\postman\view.html:20
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\templatetags\postman_tags.py:47
msgid "<me>"
msgstr "<我>"

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:106
msgctxt "postman_url"
msgid "^inbox/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:108
msgctxt "postman_url"
msgid "^sent/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:110
msgctxt "postman_url"
msgid "^archives/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#. Translators: keep consistency of the <option> parameter with the translation for 'm'
#: .\urls.py:112
msgctxt "postman_url"
msgid "^trash/(?:(?P<option>m)/)?$"
msgstr ""

#: .\urls.py:113
msgctxt "postman_url"
msgid "^write/(?:(?P<recipients>[^/#]+)/)?$"
msgstr ""

#: .\urls.py:114
msgctxt "postman_url"
msgid "^reply/(?P<message_id>[\\d]+)/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:115
msgctxt "postman_url"
msgid "^view/(?P<message_id>[\\d]+)/$"
msgstr ""

#. Translators: 't' stands for 'thread'
#: .\urls.py:117
msgctxt "postman_url"
msgid "^view/t/(?P<thread_id>[\\d]+)/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:118
msgctxt "postman_url"
msgid "^archive/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:119
msgctxt "postman_url"
msgid "^delete/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:120
msgctxt "postman_url"
msgid "^undelete/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:121
msgctxt "postman_url"
msgid "^mark-read/$"
msgstr ""

#: .\urls.py:122
msgctxt "postman_url"
msgid "^mark-unread/$"
msgstr ""

#: .\utils.py:65
msgid "> "
msgstr "> "

#: .\utils.py:81
msgid ""
"\n"
"\n"
"{sender} wrote:\n"
"{body}\n"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"{sender}寫道：\n"
"{body}\n"

#: .\utils.py:91
msgid "Re: {subject}"
msgstr "回覆：{subject}"

#: .\views.py:194
msgid "Message successfully sent."
msgstr "郵件成功發送。"

#: .\views.py:196
msgid "Message rejected for at least one recipient."
msgstr "郵件的收件人至少有一個被拒絕了。"

#: .\views.py:414
msgid "Select at least one object."
msgstr "至少選擇一個對象。"

#: .\views.py:427
msgid "Messages or conversations successfully archived."
msgstr "訊息或對話已成功存檔。"

#: .\views.py:434
msgid "Messages or conversations successfully deleted."
msgstr "訊息或對話已成功刪除。"

#: .\views.py:441
msgid "Messages or conversations successfully recovered."
msgstr "訊息或對話已成功回收。"

#: .\views.py:452
msgid "Messages or conversations successfully marked as read."
msgstr ""

#: .\views.py:458
msgid "Messages or conversations successfully marked as unread."
msgstr ""
